黑警每日濫捕市民，見靚女就索。醫護每日拯救病人，要用命去博。到底醫護仲係唔係人命

黑警OT要洗幾億；醫護OT當買知識。
黑警新年放長假；醫護新年推床架。
黑警政府照你；醫護政府不理。

為撚左個面子同權勢，政府高官跟本無當過我地醫護係人，只係守護高官既棋子。

面對不公，滅絕人性既狗，我地唔需要對佢仁慈。

抽到照顧武漢廢人既籤時，個個醫護都頹撚曬。

錢唔可以買起醫護條命，面對受壓榨既情況，你又會點做？

【抗暴之戰】料3,000人受傷逾半不敢去急症室 義診醫生悲嘆抗爭者：以性命換公義

【抗暴之戰】最少5名醫生被捕 醫護界轟瘋警反綁義務醫生急救員為「戰爭罪行 不能原諒」

【阻救援】 周梓樂墮樓後黑警阻止救護車進入達15分鐘以上

我地仲可以點忍！
年初4！